[I/A] LAST IDEA ラストイデア (69) 守護神

官方網站 :
Twitter:
YouTube:

官方上Famitsu果陣話《LAST IDEA》係平成跨越時代既神驚

- 遊戲簡介
SQUARE ENIX 旗下智慧型手機新作《LAST IDEA》於官方生放送中宣布，遊戲將於 2019 年 4 月 18 日（傍晚）正式上市。

《LAST IDEA》是一隻冒險尋寶動作 RPG 手機遊戲，玩家扮演一位新手尋寶獵人，與失憶的少女一起展開冒險旅程。遊戲不設轉蛋完素，家可以按照等級在「Treasure hunt」獲得各種裝備，透過升級技能強化自己能力，就連最強的裝備也可以在「Treasure hunt」之中獲得，遊戲打寶元素非常豐富。主打輕鬆操作的割草玩法。值得一提的是，本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。

- 遊戲特色
無轉蛋的尋寶 RPG
營運團隊指出，《LAST IDEA》不存在所謂的「角色轉蛋」或是「裝備轉蛋」。玩家只能透過尋寶獲得符合等級的裝備，並且磨練玩家技能來變得更加強大，而遊戲中最高級的裝備也只能透過尋寶獲得。

高自由度的自定義角色
遊戲初期實裝的裝備超過 600 種，每件裝備都能透過尋寶獲得並賦予其隨機的效果（屬性）及性能，即便是相同名稱的裝備持有的特性也不見相同。

玩家在推進故事的過程中將遇到被稱為「IDEA（イデア）」的角色，可以透過「IDEA」從 10 種以上的技能樹中學習 3 種技能，並將其設置成可操作角色。從體型、髮型、角色聲音、裝備到技能樹都可以自行組合搭配，養成符合自己喜好的角色。
（※裝備的稀有度包括 Normal、Magic、Rare、Epic、Legend 等等；技能樹則有劍、炎、弓、盾、雷、死靈、斧、槍、雙刀、冰等超過 10 種類型。）

佢唔似白貓龍絆抽左個角色就定晒形，佢主打自由組合技能樹
例如原本劍skill 可以裝備雙手闊劍，再學斧 skill 剛力可以單手拎闊劍，再學雙刀 skill 變拎雙闊劍
或者學雙刀+火+雷就會幫左右雙刀附火附雷
唔單止外形有變，技能都有變，例如弓+槍可以變每支箭都貫通，弓+雙刀可以射到人出血
By有翅膀的黑貓

以直覺操作的流暢戰鬥系統「SMACOMA」
本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。此外，玩家可以自行設置指定動作施放想使用的技能，以最習慣的配置打倒敵人，體驗以直覺操作的戰鬥系統。

4 人同時遊玩 & 全玩家參與的拍賣會
製作團隊指出，玩家可以招募其他同伴，前往高難度地城或是藏寶地點中尋找沉睡的「貴重寶物」。與同伴們發現的稀有裝備除了自己使用之外，還可以透過由全玩家參加的拍賣會賺取大筆金錢，而遊戲內獲得的裝備幾乎都能至拍賣會進行買賣

全語音動畫享受故事劇情
配合本作主線故事的行進過程，官方也會隨時更新故事的演出動畫，將邀請到實力堅強的豪華聲優陣容，以全語音的方式展開本作的動畫劇情。

見唔到1001,仲以為無人開POST

唔見咗1001 喺咪唔洗討論

以為執咗

jj插巴打求答案，龍4係邊關

睇嚟好多人扑咗

4-5-2

上個po個1001係邊個 我睇唔到既

有冇巴打放冰斬褲？

我愛你
比我插下

我都好撚奇怪 點解1000已經41頁

有2個post

你地block左人？
2個post

1001係個外掛狗

唔係得一個咩

果條褲真係不得了
一條廢屬都無,超級神裝

暫時見到得我宜個

我都係

賭博師8000都好搶手

全部都刺
尋日有個巴打放2橙2金斬萬2收唔到

我試過賭到條最廢岀嚟

真係同時兩個po

有全屬就肥肥

想知自己點先有屬攻

我有全屬都肥唔起

一賭九輸,你要賭中全三圍先有人要

成隻驚都講運

去單機黑鐵門10支水睇下出唔出靚靚衫先

付費巴 你條鍊講門5係指黑鐵門？

應該門前

拍賣見到依隻手好正
但咁貴無人出價

2萬先諗諗

因為我以為門前冇出70 原來門5頂裝真係70

想問下冰(斬/物理)褲邊到刷？

隻手俾人推到22000了有冇巴幫我買彩石
我set咗10001

冰斬褲係唔係冰崖出果條？

Help.

比班non即決hold起哂 想幫都幫唔到

人物Status

正

終於入坑了 課了體1體2

又炒咗多條賭仔

個個唔係炒野就做賭仔

這遊戲就是社會

香港核心價值

你岩 我呢d基層只可以等震同500石放野

你好似隱藏富豪嚟

啲人係咁推價，今鋪賣身都唔掂了

係咪我問野問得唔好所以冇人答

WHERE有問題?

終於打到

你有咩問題?

BLOCK

我冇問題

嗱哥仔..我同你講.....

我冇問題

一個人

根本都唔會打到

甲8000 廢屬
鞋3000 全頂 要？

趁未改草人之前衝埋隻弓手上70先，有冇話幾時改？

block率上限係幾多?

其實想問下轉轉冰屬斧既 頭/手/腳裝刷邊到好
因為我仲係用緊歷戰裝

幾時到我比人block

冰崖

你send d無碼圖上黎益下巴打就可以比人block了

冰崖我淨係出過4枝冰杖
冰斬褲果D都係果到出?

認真問，值幾多，定係自用好？我弓手

呢個先係新版
有錯歡迎其他巴打幫手改／加
by桐須真冬

如果唔玩咒

雷冰盾/雷盾鬥/雷冰鬥？

仲有咩要譯可以問埋

防裝唔知

どらごんぐらす 大劍

どらぐ 3連擊

いぐな 刺突火戒

すかいいんぱるす 穿弓

ぶらっどれいく 血手套

冇喇冇喇

教會5 -2

斧咒盾玩到 10000攻 60000防 點先可以高攻返啲

而家開post都要搶住開

以為冇人講野

轉斧雙咒

今日仲未出守護神好傷心

斧咒盾比弱者玩

想問下可以set幾錢 唔該

隻野係咪唔值錢

對唔住囉

咒係咪就黎nerf

有冇丁蟹估值

咁我刷多日冰2順便搏下條鍊先
thx

想問依家火龍弓邊到刷
同埋法C用聖域鏈好定防鏈好

課左體1體2 再食水
可以無限刷

想問下係咪雙果度要點d咩

你開65k釣魚啦

係

點拎雙手武就夠
好似係

咒你地點唔點唱歌

火斧真漢子

左上 左中

自用好唔好?
定係賣咗佢遲啲先買返隻白屬?黃字係咪吹大咗?

有價有市梗係賣咗先 一條換兩把神器

應該係1001個個比好多人扑咗 以為冇人開post

冇錢 等咒nerf完先再睇轉唔轉雙

左中係咪點滿

包米都夠食幾個月

換齊岀血裝就fat fat

綁咗要500石解

巴打可唔可以幫手估下價

試下先

可以換到好多野 500算咩

你本身著緊個條係咪靚到仆街

6枝體水

咪呢條

依加先得6千綠石, 打唔到靚裝有排都未夠錢換新野

巴打幫幫手 唔知放咩價好

諗諗下覺得冇咩可能
咁樣算

咁弓手係咪全身出血裝就得?
淨係知要買血弓
其他完全唔知要咩裝,特別係鍊,戒指...
有冇弓手巴貼下個spec出嚟分享下?

用6支體水打唔打到同等價嘅野
唔得嘛

一切都是運

呢條有無巴打可以幫手估埋價
又係用左 要500石解 想賣左去換把血弓

6支體 1震都冇啦仲講咩幾萬石

8000 收

新手一問。。
其實禁咩係回避？

搶唔搶到啊…

而家個神屬血手
23k 其實值唔值?

我係

係咪得我未刷到防鏈

想問有冇可能裝到二刀槍

靠賭起家

冇

6支水可以打到100條鍊

值

都話呢度好多歐洲人潛水

13000

尋日打番黎，好唔好用。。？

唔該巴打
祝你狂震

咁你覺得可以放幾多啊

唔好咁啦巴打
開game到依家除左第一次過狼王件保底5星 就無出過啦

得返40枝體水
一件有用5星都冇出過
淨係出埋啲乜9聖劍士盾，打擊裝
拍賣都冇人要

一件夠你換N件裝

全防全耐回避
冇人會想答你
大家講返句粗口先

隻轉轉轉差個頭就畢業了

你有鍊啦咩

邊到打？

四蛇可唔可以幫手買十粒彩石我set咗10001

我60粒都黎啦喎

屌你斬擊光屬咁撚難搵

早知同你買 頭先先買咗10粒

點會冇人買啊 你1粒1粒放出去都大把人買啦

買把有爆傷既血弓都唔知夠唔夠

跟街場 有人打999999

有乜出奇

咩頭岩用

冰狼頭斬傷

我洗鬼鏈咩
斧盾咒,6萬攻,7萬8耐,睇唔到咩位需要用條鏈

個個都打到999999啦依到

玩火好似唔岩用

6萬攻咁高

即係你其他裝靚屬耐

2萬石就做到啦唔係咩特別

有冇圖睇
我打極都冇呢啲裝

冰狼既話會唔夠物耐,雖然我都有考慮過
依家要整個70LV既靚4星頭先得

搵唔到你個10001

隻血手就夠鐘，雖然都好大機會bid唔到

斧盾點做到6萬攻

弱者先用防鏈

雷法or副職有雷都好好用
可以解鎖auto識出tp

我買一次架咋

咁多個10001？？？？？？
想點

死靈斧係咪分解得

呢個唔係我

想問打太高lv會少exp係因為同怪lv差距多定因為dps唔夠？

假如lv50打冰2有S 咁會唔會扣exp

好撚彩未買

買曬佢

我落咗了，隻手俾人買咗
Thx 4 sir

唔好咁啦巴 想買把血弓炸

岩岩見到3個10001 cls

玩冰斧 係咪成身都應該冰崖出

4蛇不如幫我買隻介指

你隻刺戒？

冰3手套around 10000賣得好快

火劍蟹左係到

火劍

見到巴打條1萬6褲買唔落手

全弓+2 鍊賣唔賣得出?

我開埋第4章都未開到咒關
明明2隻角都過40，係咪邊度漏左？

變左2萬

新手想問槍裝邊到打

上得多呢度覺得自己係零
個個係度炒股
自己就part time 賺$32.5

邊隻? 我儲緊本出火劍玩

好似係我買黎洗屬

3000石自己做一條啦

我都係 有少少唔想玩了

依兩隻

D大户等緊個vip拍賣場

無game錢啦

求解答

去番第3章睇下有冇咩圖未打咯

返地下世界睇下左邊有冇關未打, 有個 !

尾技由斧hp洗左10次都唔啱用

個個又出鏈 又地城裝 又話咩三神器
我就係D打擊武 全灰裝 守護戒

賣唔賣到

請問邊到跌？

80 521 2545

不要再說了 打機都要做地底難民

聖結石一粒

淨係留意到你個角色

底價都應該冇人買

造唔是問題,問題是無咁多錢呀

針

我就是失敗的例子

我寧願打50場一路刷一路刷錢都好過用8000綠石買

我隻血手呀點解我係窮L

個個都好似四蛇咁嘅話天下會大亂

件件冰斬褲都咁貴

造一條要25萬,25萬要打250場先賺到,當你一日打一千場,你造得幾多條

開始玩埋戒

四蛇而家有幾多攻防

8000即決到?

你買邊條?
加迴避果件?

成身垃圾賣唔到錢早知早啲開始賣彩石

1200攻 7千雙防

街場D屎忽鬼一震就走場鳥獸散
鬼唔望佢又出守護神

血手咩樣

食完晏之後見到大家都係到賭腰

斧督鍊 全斧+1都賣得出

好似得我一個拎兩把裂空座

請問冰斬褲邊到打？冰涯隱藏掉落？

冰3

呢2隻戒係咪好廢

新手一問守護神係咩

呢個賣唔賣得出

放咩價錢好

斧鏈乜鳩屬都賣得出,因為D人要買黎洗

個list冇寫 即係同聖域火劍戒差唔多？
唔該

防鍊副產品

THIS ONE NO GOOD

打擊

萬幾兩萬一定有 敗筆在雷耐性

有無人岩？

變左賭博估價post

呢個po已經變成拍賣po

比到盡1萬

3000

辣殺驚

3000都無人要

咁 1000

1500爛屬係咪正常價

都係鬥氣用架啦

終於出野

問價定曬裝已經睇唔透

有冇咁易出啊

點解有啲5星 最低價3000
但有啲最低價8000？

刷左17個鐘 1件

鬥氣都無打擊傷
除非你淨係學果招震震波

問se

問得黎一係極辣殺一係就勁裝

咁多歐洲人上水點gun

就係呢招

會打散D怪

點滿400幾
不過有cd

點解我無神裝可以問

My dog eyes

邊關出

搞笑用
一係就玩洛克人
不過應該仲TROLL

屌手快比左100鑽回體 dlmmmmmmmm

倉得500個位點夠用

我無玩斧職
咁唔值錢

我想問鍛造屋係咪可以靠一直整4星裝由Lv5上Lv6

3000都唔值

值1千既 5星石

痴左線

賣野夠鐘都未收到錢 要等幾耐?
阻Q住我賣唔到另一件裝

又扑多一件

4震

4蛇覺得咩價先好

呢條腰帶抵唔抵買

手機應該壞左, 唔撚柒識震

我睇緊乜鳩

到夠鐘果陣分分鐘3萬

岩先開始玩果陣
出左隻20爆屍戒
琴日先知道原來但錢
廢屬放左28000都比人即決左
係咪放平左

仲想問下係咪除左武器
所有五星其實唔洗睇Lv
只要數值好就值錢？

se派黎既打手

唔好咁啦冇放圖已經

投降啦 唔想再睇啊

啲屬性好似好正咁

無即決既裝基本上最後15分鐘先見真章

DLGH 新人打無法者就震

唔知

廢屬28000差唔多啦
市價around都係2萬5到3萬鬆左右

儲左45000綠石 希望可以屌靚把火斧

有冇其他褲啱冰斧用？

成個post block晒

二刀

2萬8仲想點？

玩到悶悶地又將隻弓轉返玩奧運 買左飛槍把槍同埋電腰 而家街場打冰3都可以做到30萬dps

電腰周街賣緊8000
經濟實惠

靚屬過你都賣唔出

我想問有無得睇街場條友咩裝 開左波之後見到同隊隻死靈幾勁

雙斧咒點剛力渣雙手斧好定就咁拎兩把片手斧有返20點技能點好

條冰褲去到萬4

好正 一野電槍車出去成條直線爆炸

你刷緊咩

冰3
成日都想裝下人咩裝睇下有無咩新配法

死靈得自爆戒架姐

佢係屍爆 不過想睇下人地點配裝同配點睇下有無咩改善

唔課玩依隻game
用哂水係咪del得game

自爆加草人

著曬成套ドゥマ裝應該最大力

整按鍵精靈auto骨爆有無得諗 (ios內置有)

電腰技?
配埋神槍落雷

隻game 變化就係得咁多
冇新野架啦
黎黎去去都係咁

未必
褲 手 頭 甲 都未必用佢

你講粒白點？

3星lv1

yes, loop點2點應該得?

無玩槍 不過電槍車出去個陣睇條友開live 佢話機率穿透
佢大叫車出去 穿得一隻

加入守護神教

頭我用左紅色果個
手仲bid緊加寵物攻速果隻
褲睇緊未亡人
手同褲好少貨係度

轉轉轉係咪洗攻速做crit damage/crit rate會比較好

有骨爆唔好用未忘人 都無骨比你連

要配弓招穿透 點到20lv 90％穿透

我果條腰招技係用主動技招電槍會爆炸

明白
Lv50無裝用諗住順下刷下4星裝屬性
其實整4星裝係咪唔抵玩

配啲咩最好

佢聲稱有點

一見到打擊就1000石啦

講還講 唔好貼相 無人想知

主要係加死靈SKILL, 死靈HP 同 魔法攻擊果兩招都加攻

手好似淨係見過呢隻

我估打單隻怪有用？
成日死係狗仔身上
唔撚爆係度a

好彩巴打提一提 岩岩食飯唔記得左拎埋ipad 無bid未亡人 好彩

火雷咒 定火盾咒好

利申: 剩係換咗鞋同褲都DOUBLE 咗攻擊力

得3000蚊個套唔加skill 之嘛

講緊條褲?
用黎清突然出係你面前既怪
一出咋一聲無哂

弓貫通升到20都係得90%
雷腰招技係掟雷槍
要升多招主動就不了

仲要加骨STAT 呢..

得返一隻怪唔識炸
經常死係隻狗撞埋黎

買條褲洗斬屬先

招穿透好似話點1就夠?太高無乜意思

屌我都係 但聖鏈可以屌打班狗仔
沖緊過黎都cut到

果招用過就知好用 4秒cd 打哂成條直線可以場頭插到場尾
反而槍招物穿被動同埋爆傷我無點滿爆傷靠裝補返 唔爭得果少少

可以不理了
主睇骨傷
防耐血呢啲都係自爆
係隻鞋加骨跑速可以話冇得走

有冇巴打指教下
整4星裝刷屬+升鍛造屋係咪浪費材料

弓手main散射可以1lv 飛槍一定要點高因為你要靠佢穿一排做主要輸出同埋吸血 佢唔穿你剩係打到前面果隻 你攻速唔夠吸唔切血

七死甲 望過算唔錯
加骨傷
人耐
不過要好高力我著唔到

玩到冇乜方向,45lv斧而家去打主線,去邊到打裝,去邊到升lv都唔知

應該都好睇本身骨仔能力 如果唔係你點1LV 召骨個輸出唔會低到喊

利申: 試過

轉轉轉洗乜方向 轉下轉下就乜都有

你用緊咩槍?

咪骨傷

我想問班友係咪癲左

諗起我碌4橙1黃飛槍都係賣得8千就心都痛埋
如果係弓你話幾好

除非打暗打怪
否則傷害都係巨量溢出
我都諗緊用幾件血耐防裝整勁個人

飛槍for sure

想問下用弓起手係咪點滿招分散箭先好d
我點左好多點弓被動

今朝搵左成朝飛槍搵到一支隨機爆傷 攻速同剌都黃既都係1萬左右

主動技點幾高要睇你回唔回得切mp 要慢慢試你一直射吸唔吸得切

岩岩同人打龍居5
點解人地可以雙劍普攻下下都劍氣既？請問係邊招
雖然條殺冇乜傷

散射點9就夠
太高用魔太多,你會用唔到箭雨

把槍就係叫飛槍XXXX?

邊位巴打叫 Realtoxic

有少少吸MP就可以點爆

想問下大家啲綠石係咪都係地城+課金儲無其他途徑出？

依對鞋會唔會賣得出 想搵野賣儲錢買把神颯弓

你一定冇睇POST, 呢度D大佬綠石都係拍賣場出

冰3呀巴打 打成日得佢一震

歐洲人刷裝拎去賣

你呢隻應該得

呢個對弓手幾有用 打到後期弓手會唔夠防
我之前刷左30幾40支水都唔出果斷放棄

即刻掉上去睇下

唔該四葉巴叫放高d，放左3萬有人收

係 技能有加埋穿透lv同飛槍lv果把

賣緊70000呀清

不要再說了...刷左40枝水

日本仔條片剩係得死槍王威光同鞋, 其他全部金裝 果時未計暗傷都打得大力過我依加

1-4 刷左20支水先跌

喺未下面果把勁啲？

上面

見到火龍弓呢個名，我想問下我依家18lv
主弓副火，係咪應該走去刷刷佢

有冇巴打可以解拆下

想問呢隻戒特效係咩 同埋求日文名畀我search

賣唔出,我對5橙賣13000都無人買,嬲嬲地自己著左佢算

7萬果條幾項橙

如果我地有介咪炸撚爛個地球

上面刺倍係柒左D

建議35lv到先開波刷火龍弓 因為佢一跌就係40lv
30幾lv開始刷 順利嘅話刷到40lv就應該啱啱好跌到架啦

如果全身出血裝用上面果把會唔會勁啲？定唔關事？

漫漫長路，依家卡緊2-8boss關，
係到刷住d暫時最多經既關卡升緊lv
唔該哂巴打

保守估計會繼續升Tim 琴日都係賣到60000 比我就會自用 自己諗啦

諗緊買唔買10000綠石, 順便補體水
但隻GAME睇落唔似玩到好耐

刷咗大半日終於震咗又係守護神

似唔錯

隻驚3個月貨仔
不能再多

冰3 出左隻鑽石兔

冰崖係唔係放錯圖, 根本就無防鏈

如果卡 可以組團刷無法者 多經同快 （最好唔好搵D太高lv同你刷 佢會食多D經 變相你會少經左）

如果推到去地下世界 就刷死靈吉吉所

守

死靈吉吉所 我鍾意個名

3萬買左呢把 值唔值
諗緊另外隻手裝咩好 有無建議

佢打無法者
垃圾怪

付費BRO HERE?

我既 巴打買左?

無 用緊裂空 唔岩用

70鍊係BOSS震定SL震

開咗場冰3 Pinkmo

有把神器係將劍嘅橫掃變劍氣

個個淨係講裝...

除咗拍賣之外已經無野玩

thx
知唔知係邊把，唔識日文

悶了 成班炒家 刷極都唔出
又仲未有新野刷/玩

快d出新職 新野

冇記錯嘅話係BOSS

快d出d裝係著左之後
死靈識出技

Ok thx

不如調轉, 整件裝係可以出召骨比其他職用
del左死靈呢個職佢

有呀 頭先望到隻手係啲骨識付暗額外傷

拍賣所真係好難搵到死靈橙裝

出d裝比d骨著仲好 靚仔d

係咪好似話1.1 改咒?

刷左2個星期冰崖, 開始懷疑人生

我見到有人買左
留左呢件比自己
不過未有冰斧

骨仔著吊帶黑絲OK?

或者 出多招補師骨

快d震條鍊黎啦

勁 諗緊賣唔賣把裂空換冰斧

但用火斧/冰斧 剛力後少D攻 會唔會同裂空差唔多傷

又唔係斬

拍賣d item唔識日文可以點搵？

冰3遇到冰法放冰墻. 成撚日俾冰墻卡住吸唔到血
下次見到冰法即踢

係
佢地講明 草人產生額外嘅傷害係不在設定效果當中

想問下你呢個幾lv幾橙幾黃

唔記得咗斧裝邊到刷？有冇巴指點迷津？

YES
最理想升得快係 強化5星

賠都唔洗賠

咁你另一把係咩?

神颯弓刷邊關出

想快咪整4星，想慳錢慳料咪3星

4星斬盾

呢個真 補骨 回MP HP 就最好

oh..45lv都係去平5升lv?

Thz
因為我唔知啲4星料有冇其他用

PG 1 有常用
其他自己GOOGLE 平阪片阪

咁又太屈
出件裝大骨可以幫你死一次

即係無增傷定只係顯示DPS 問題

隻戒值係邊？

我想問下呢隻料邊關出

右下角地下城古戰場

地城

地城 聖戰士

不具合嚟

HP吸血黃+爆傷橙
好似有好多廢屬
可能咁啱2個實用靚屬

想問係咪聖域？

開弓箭後出現嘅地城 4星

Thz3位巴打
祝震到出水

弓手撐血撐防加爆傷掛

炎上佢老味叫佢賠番粒轉生玉

我20lv開4星無法者等carry好定係開翻低星d好d

賠多幾支水

25%抽水
賣70k得返50k
靚屬少少血弓都買唔到
都唔知放唔放好

剛力好似好少夾到啲屬咁靚

佢維修3日果度賠

Thx 四葉巴
岩岩用左15000買埋呢條腰 雙斧咒好脆

有靚冰屬防裝先換蓋歐卡啦

一於咁話

唔好啊
諗諗下好唔抵好彩今日想碌卡個陣先醒起係日本game 要買卡課
即刻慳返600

原句係咁
簡單啲嚟講官方講返 草人本身就冇生成傷害嘅設定

今朝見到條好靚30000 但係你冇睇po

現職:
弓槍雷
25000攻
7800防

想轉弓 呪詛
仲有一職學咩保命好

定呪詛都唔學

有無弓手爆機巴打指示下
卡咗係圖5-5-4
學呪詛係想去街場刷野唔會比人踢

+20力

綠石之前唔係有巴打搵到工作室?

se世界第一

27lv火法打唔贏面具男係咪唔正常
比佢砍幾下就瓜

Show Blocked User - 生雄
一上水就曬

力戒一定有19～23定25咁上下力

push push

幫push

SE你老母比狗屌

係
第幾次打個?
主線會係同一條線連打佢兩次
第一次要半血 第二次要打死
一定要學識兜圈走

由其你係法師...

有冇巴可以curry我？想瞓5場冰3

自PUSH

成日比怪卡 同埋個黑洞一出黎就行得好慢

我都打算弓咒 但係咒就NERF

即係草人仲可以疊 係唔會無啦啦有D傷出黎

轉轉轉有火球射出嚟

法國啲4星斬擊bell+全屬防幾好賣

咁本身係點, 反嚮咁?

拆得？

非洲人差距越拉越大
刷乜都唔出>>無綠石
4星都無人買>>無綠石

咁就好難定義佢指嘅傷害生成代表啲咩
佢用生まれ
疊傷生成都係生成一種

係咪即係小怪嗰種火球仔? 唔該

個4萬就係你擺?
又有個癲左

唔G 冇學咒 未開過草人個技能介紹嚟睇

8000買到3橙1金

冇跟開唔知咩價
求其去到最後睇價

由全民玩咒變成冇人玩咒

邊種怪會出

未訓醒

真係要1.1先知
呢啲GAME預左係咁 一朝天子一朝臣 DIABLO 係 POE 係

刺突既冰裝係咪冇人買

咁就可以轉番靈氣

CLS

叔叔畀糖你食埋好唔好

變成一隊只需要一咒做輔助已經夠啦
本身全部人都要搭咒職放草人已經催毀左呢隻驚既所謂自由度

咁咒咪好撚廢

換左d裝變換率抵到得番400血一次骨
好無安全感
定推番上去好

我想問 裝備加技能上限係咪25lv?

法師既野真係好撚抵

如果可以學4/5職咁都好d

100分

依家1隻咒同4隻咒其實都無咩分別
一隻草人都夠秒王

背叛者

兩萬買lv45會唔會好傻仔

慳番果D錢都唔夠你睇醫生醫關節炎

而家講唔定 無人知官方最後會改成點
無理解錯應該係話修正一啲本身無預到會出現既傷害
咁究竟邊啲先係佢無預期既傷害呢 得佢先知

都可以咁講 不過有d王比較好動或者 條友由佢auto放既話亂放即係=無放一樣

枇問下死靈朋友仔
你地d法骨係咪淨係識出 冰同暗既投射物

佢幾撚時先1.1,想將咒變返做鬥了

玩雷法咪得, 依家睇緊, 8000石就買到地城武 仲任你揀

MT BRO 我講樣野你知
死靈真係好好玩
我隻死靈打算混裝 部份防裝用7死騎裝 首推 甲同褲

4條友都自動會係4隻草人同時放埋係一邊
弱智AI

我估計係類似自爆戒有時會倍化左一堆999999傷既數字出黎變到個dps幾百萬咁誇張果種

我拎隻新人刷緊死靈兵架

一直覺得靈氣只可放一個已經係垃圾
set做隊友之間唔可以疊 只取高Lv咪算
但一人只可以放一個真係無撚用

唔夠力啊屌

Nerf??

係 不過個容錯會高少少 起碼放4隻唔會全部疊哂一個位掛

點會
雷 暗 冰 火 都有出喎

開始諗防裝 一定係靜靜雞中左自爆介啦你

但仲有其他配置
尋晚條雷鏈bid到5萬幾最後一秒比人bid走左

7成都係
呢幾日都係用開草人掛機

Hodor 你有無彩

甲真係抵用
褲就ok 既
但問題都係力個度
我把65杖要太多魔
同埋死靈得秒同唔秒
400血冇咩分別啦

發覺得番暗波波同冰刺 係咪佢地壞左

但係我信自爆戒值有999999
多過 草人值喎

5隻骨一齊死已經超過100萬啦唔好計隊友
99萬唔多關事喎

假木箱 垃圾拖鞋

依招咩黎 有個盤從天而降咁搞笑

剛力戒解決一切
你玩骨爆都唔洗神槍王

我導向討論緊 追下POST

仲刷唔刷冰3

呢d睇佢點講啦
但無草人倍化個dps又真係好難輕鬆刷到70裝既map 下下要人手一係你就提高返d掉寶率 唔係咁刷法人都癲

今朝叫你買呢個你冇睇

想問吓玩火龍弓應該學邊幾招技?

屌你身為死靈有auto 過咩

可以

係放棄玩骨爆.
一直強調玩死盾斧

想auto係唔係得斧可以揀
而家練左隻80lv，諗緊練唔練多隻好

死槍戒睇台仔講又話對自爆骨有用？

玩緊雷劍
已有雷片手同雷神劍手套
身同腳應該用雷反射甲同殘雷腳
定用返正常斬擊裝

我硬左

好撚中阿萬巴你呢句

你有冇用愛同佢地打招呼

我平時auto爆 不過用auto就要放棄高星關 打返around60 65裝既協力

nerf咒唔緊要
俾粒重生珠我先就OK

我得返6000買唔到

瘋狂AUTO 次元4瞓地等CARRY

其實我宜家用緊條金腰+20技,唔換會唔會好d

咁我再開

次4我用4星裝轉仲快仲穩

無得比啦 任何職一同轉轉比掛機就end game

我差1mins 先開到10 連

佢再唔出公告話搞平衡性真係唔想再買裝
成完隻死靈都冇咩意思

好彩係呢隻GAME有唔少重生石

梗係無 成日屌佢地救駕來遲
我希望我有日可以好似the lich king
好打到唔洗靠d骨

佢唔會希望你地下下自動啦 唔輸點有水錢賺

佢肯搞下ai俾其他職都可以輕鬆少少掛機已經得
死靈召骨速度 弓手散射放技速度咁
好多時cd完左佢都唔係即刻用技 而係on99普攻幾下先慢慢用技

我都諗左好耐 但見一唔用呢條跌左成萬耐就賣唔落手 又要比se食手續費

暗傷倍率 姐
萬巴都有試
最緊要係暗傷 + 骨MASTER

仆街

佢要賺水錢不如全民刷到然後偷改掉寶 反正無人知真正機率係幾多

冰3 場 開了 Pinkmo

我想問下係咪可以淘寶課金? 係淘jp itunes card 定點?

而家靈氣咪仲撚廢 咁撚多個buff 淨係可以存在一個 on撚柒鳩

快就未必會, 無咒啲街場轉轉個DPS 慘不忍睹 我爛裝AUTO 都爆到上7, 8 萬DPS

其他職掛機真係好撚尷尬
有D主動技我當前置技學
但AUTO會咩招都幫你出哂
無裝普攻又自動上前慢慢片
根本弱智

其實有諗過試下谷CD,不過唔知上限cap幾多

個AUTO再勁D就勁過人手喇

暗傷我唔覺有用喎
因為我點滿死骨增傷係冇打多到

留錢等改版出新裝先買
日日mon住好撚累

你知可以拎走啲主動技架可

都好快用哂
而家用剩around 3粒 仲有5粒100萬未買
預計將d人用轉轉升哂上80就轉職 最少呢度又用3粒 然後用用下唔岩又轉其他玩又要用

獨眼BRO

死骨增傷好似係你本人喎
帶定頭盔先

咁我本人增暗傷
骨係咪應該增？

自動放骨同埋show返骨嘅數量都係想有而又冇嘅野

第一次見人主冰法

好簡單既平衡
轉轉轉要一直畫先繼續出
好似火牆咁

無裝都會照出

Hi

暗傷%我肯定有用, 改之前同改之後我打多幾千, 本身果時我打緊2萬咁上下已經加多咗好多

有無劍士巴打

自動放而家有 不過慢囉
骨數量呢d真係要show啦 你老味街場4隻死靈都分唔到自己到底叫左幾多隻出黎

死盾auto一上場即刻放guardian沖入怪堆

第一場震

啦
我覺得SE 了解錯左 SUBSCRIPTION 嘅服務吸引性
老老實實連蘋果都行呢啲月費制服務嘅時候
APP GAME咁走都係一個吸引性
如果我係SE
我會支持用錢買水 > 用石買水
成件事會心理舒服啲

屌 想買
差幾百石

Hodor 巴打 震了

果個應該係你本人魔法攻擊力, 屬傷%?

魚蛋論

你岩

你同我地同一場冰3?

我係隻弓

場場on99係咁畫 因為唔知幾時少咁隻

有冇人知拍賣啲底價點定出嚟
點解有啲三千都得
有啲又定死咗八千一大堆擺喺度冇人要
到底底價設計係行咩準則

咩呀點解全世界都要郁手指先出招
就係轉郁一下就得?

今場極速 1弓1法

死骨增傷係增自己 你爆骨係爆啲骨 都係由啲骨做成嘅輸出
所以關PET 全屬 DAMAGE
呢個巴哈 / 大線巴都試過

SE正辣殺

5星裝5技=3000
5星裝6技=8000

我轉左召骨個手勢做點點 得閒督下mon就得

你又打到自爆介啦咩

有啲裝佢定左係新手裝
所以3000蚊

Koki 巴打久仰大名

唔係睇出個死骨增傷BUFF都唔知死咗骨

一定唔會, 我拎走招盾GUARDIAN 就完全唔出

呢個真

有時會變左行前

AUTO 冰牆 係一個笑話

召到出上限個句日文為止我係

我自己咪=暗屬%咪一樣囉
定係你想講增自己係自己打500
好似草人咁直接拎個500乘大佢?

多謝大佬 CARRY 個場好震

Show Blocked User - 生雄

D傷打成點

我係最初有自爆戒果幾位

Koki 巴打秒殺D 怪睇唔到冰法有幾勁

見地城雷杖咁平買左枝玩新人
想問下雷法係用5星副手定盾多

如果出鍊一定po出黎等人block我

原諒我啦
依排忙唔得閒上水 下次震唔出聲

佢一早係炎4跌

好串

原來係咁

LV50斧4.4K攻 17K耐
想問下應該學冰頂住先
定直接捱到咒

呢把野有無用

最近發現大森林都會出個隻大骨 仲有2款死靈頭打添

邊關大森林 聖域?

LIHKG 緋夜

好似話只要係大骨boss就有機會出

twitter有架仔報告過3-5 森林有出過爆戒 不過我刷左3 40支水連死靈頭都未出過 就算震親都唔係個表入面有既野

有無玩雷法巴打教路點過雪地
第一關都過唔到

陣間話你知 打緊 我記性比較差

你學到冰點解學唔到咒

地圖到教會 上面果pat 野果關協力
就叫乜春大森林，不過無boss 關

你咩配置

有雷杖得天下乎?

我去試試暗屬有冇用先
本身用緊4星褲冇暗屬
換條5星 黑乜鳩褲試試

無boss關 但係都幾好出special

姐係咁

乜你覺得有BOSS關好啲咩?
SL 同 BOSS 都係一個笑話

屌你老母SE

無，唯一有boss 關應該多d 3星料咁解

有BOSS關真係好啲
起馬錢同3/4星裝會多好多
4星裝都賣到500架

實測完
多100暗傷
骨傷不變
爆出黎都係不變

劍有無咩玩法推薦，除左轉轉轉？
劍盾鬥氣/劍咒鬥氣點睇

屌你老母d 雷法紫光搞到我成日有幻覺

所以一定出sl大骨就係炎4了

咒都係過左5-4就OK

4星斬盾係邊到打架話

火雷盾

我比隻法師一炮射撚死左

死靈教教主 萬巴

死骨增傷應該係增自身魔法DAMAGE, 同暗%, 骨% 無關所以唔影響爆炸威力
睇番條片個日本仔爆廿萬係全身金裝, 得死槍王, 武同鞋係5星, 骨%應該唔會太高, 但係實際上打出黎都已經一隻爆廿幾萬, 咁睇應該骨仔其他屬都會影響個攻擊力

大家都經歷過

d 近戰會過場先，我隻死靈一行到入Map 對面招大炮已經掃緊我入緊場個位即訓

如果我冇睇錯
咒技其實都係得一招生效
咩扣物耐魔耐 BOSS 都係得一個ICON

有冇巴打想打冰3雖然唔carry,但都叫打得下

我地係咪有個集會所？

門前都有大骨
SL 2

佢上次更新講到明更新暗屬傷會影嚮骨爆戒輸出, 係咪可以炎上KLM

你玩近戰定遠攻？
近戰既話一開波就飛去最大威脅嗰隻野隔離秒佢or電暈佢先

巫妖王黎wo師兄

都係召骨姐

你過左地下世界就有

弓手應該買呢件？

我係弓雷咒

原來我MISS左
多謝巴打
祝你一直震

係 但單耐唔好買 全耐 物耐 魔耐先買

我覺得最大可能係骨HP

褲落魔法使係連登巴打？

想問問有冇巴打有火雷盾攻略 打到3章幾開始卡關 一直刷緊1 4 4星 但出唔到其位既裝 有冇其他見意

MT 傻左

整返個巴打 LIST

你係80lv個個

咁影響呢個字又任佢UP既
多1都係多啊
700%暗 12XX% 骨傷
爆炎4 15萬
900%暗 12XX% 骨傷
爆炎4 15萬

你貼下屬性傷果頁會有用d

係 難得無咒都無比人踢

wow刷唔到無敵 呢到刷唔到自爆介

你係唔係誤會左啲咩
佢係話 增加骨爆戒嘅PROPERTIES 暗傷倍率果行嘅數值 唔係話暗傷影響到骨爆

LV50廢裝斧
係咪照學咒刷街場好過學冰

其實弓手係咪基本要手動...
自動跟場成日好快死要瞓地

要轉快轉
但係玩弓咒都要有一定武器需求
你自己心目中有咩

3個6X+一個冇咒既80撚冰3，真係復仇者聯盟黎比街場排斥既同志，希望唔會炒車

除左轉轉 咩職基本上都預左10場入面有幾場會訓地

thx bro
有課體1 2

訓係度 照過

any 冰3龍5

搶唔搶手？

Yes

搶

應該無事既

好似有人帶左全場減傷野，大家既血冇咩點扣到

應該賣到唔錯價錢？

有

仲賣左好多500蚊添唔怪得4蛇發過豬頭

唔係減傷
係我既回魔

屌我解撚哂

點解25力都黃字

DIU 冰杖

60lv 1橙1黃 d人都賣緊6100

冰斧

有冇把打刷龍5 / 冰3? 想練隻67弓咒

斷左?

有件60個盾好似有技減傷冇睇得太清楚

冰3定龍5

冰鞋
再黎?

有無位

以為冇人開左波 sor

啲60 65 金裝無人買

大森林隻大骨係必出?

有1位

你開 幾好手氣

比較想龍5, 可以打得快D

好似下面2個抽到實用屬先搶手
吸血好似最搶

唔係架 隨機 好似仲有其他既sl王

Pinkmo 冰3

有冇冰3

唔知邊個彈左,之後少一個我都係解散算,再開過,仲玩唔玩?

67 咒弓受唔受玩冰3?

我跟團打冰3先

收留我 我果邊有人走左場

2弓 極速完場

2弓係咪可以AUTO

你地開

合埋眼完場

開左十場冰3, LV1 就係我

好過刷死靈兵先

冰3團,復仇者聯盟,自問唔太差覺得自己打到既就可以入,最好有咒

開左

當我冇講過

冰3 -2

想打既比名

咁我黎你到算,仲有位?

仲有1

咁我去刷防鍊好似抵屌啲
冰斬裝又好賣

我發現岩岩隻冰法個冰圈 可以幫我AUTO到

依家無咒先會比人踢

我叫褲落魔法使，搵緊你個場

個圈近戰冰怪?

本身有既就唔好刷啦 哂心機
去冰捱啦

LV50廢裝斧諗緊係咪學左咒痴下街場

唔知 但我全程AUTO 可以唔扣血

有點冰法個邊會冰到

求各位指點指點

我都見過轉轉轉玩 我都想試但 好食魔咁

巴打叫咩名

有咒應該多啲人受

打左起碼十枝水都未出過

SOR 巴打, 已經開左場, 以為你入左黎

放個牌係面前就冇事架啦

70lv 4*ring 賣得好快

學冰好似硬啲但係無撚用
無勁武就算打唔死都無乜幫助

我隻新人試緊 未試清楚 但招冰畹好似開左就keep一關咁

死靈腰帶？

4蛇有冇70lv 疾雷指輪放

想問死賢戒 有冇用？

萬巴以後跟你搵食ok?

如果標槍唔配弓職
有無得靠裝出個貫通

FEEL 到呢十回會震兩次

賣唔賣到錢

門口有狗撞我必死
冇得救

死靈先係真男人

有無巴打有開倉位 上限係幾多?
同埋開位一開始100石之後都係?

唔知
我試下1000即決

係聖域刷番幾十枝水先 順便升lv 儲錢換裝

時裝Package1 +50
時裝Package2 +50
+300位3000石
Total 500
好似係

4星黎?

上限500

Thanks

5星個隻唔知叫乜

應該冇

我都刷緊冰崖了

好難評價

要roll能力

萬巴我下次可唔可以開番弓咒跟你搵食冰3

咒鏈仲有冇市

遲啲去3ke吹奏下啲垃圾裝先

想問下依個盾刷邊度有？

同聖域撞

無？
我仲玩緊單手斧

咁多位巴打
死靈戴紅色冠定黑色冠好，想買隻

聖域即係邊關？

黑

隻分身65lv,轉左弓冰雙，得2萬8攻咁低既

依種係咪垃圾黎？

咩黎 好似幾好咁 值唔值投資

不如賣比我，我得10000綠石

愈推愈慢

放工 唔打住

人棄驚

無曬水個個做丁蟹

打一隻怪可唔可以自爆呀屌你老母SE
一隻狗都撞死我

無體水 & 用石解鎖先拍賣到 趕走左一堆人

hodor 巴打 遲d再打

佢封你MP頂 係BUFF 魔傷果招對死靈冇用

都冇貨
點落場玩

論聖域鏈之重要性

玩輸出型死靈 玩骨槍+爆炸

冇咩用
佢一出黎就R死我了
聖域都未發揮到
要幾秒一彈

由頭到尾都無本
入蟹貨既能力都無

賣SR 裝 爆廢5星賣石

我好似刷 広場 / 龍居 果啲都有出過
你POST呢個啲屬靚到爆

SR裝完全唔識定價

4星邊度都有啦
你講既3個地方我都冇過
都有成5個係身

好心糞SE想用拍賣25%重稅做收入就開每日一登活動啦, 每日派多1,2支水, 咁個拍賣場咪多靚貨賣囉

全部500咪得...

打到冇哂水都唔出鍊就棄驚 SE屌你老母

咁你棄定都得

你仲有幾多水?

可能要去到五章了咁，
我依家前四章冇見過。

打左百幾支 得番廿幾支

冰3有無人打

有啲屬幾靚仔又想賣高啲
玩多幾日無晒水上拍賣慢慢究研下啲價

個個都咁快百幾支 我應該用左百3支左右咋喎

多貨你就覺得你有綠石買？
每日送十支水俾你，你都打唔到件放得上去賣錢既野啦

睇運
我果個洗左2次都唔齊屬
差個魔防

出去吃飯唔玩住, 多謝幾位巴打

無咩實際用處 換隻防介好過
只有解左佢換一粒5星石

剩係練分身都用左20幾30支

多個機會都好
派水起碼留住啲人先

出發左未

未開

差唔多啦 game送都80支UP 自己又用左差唔多成萬石去買水

+

你開入你?

ok 比2分鐘我

有位？

屌, 轉唔死咒關隻BOSS

點解打完狼王無曬野打但係有d地區又未100%嘅

地下世界左下

諗下諗下出血腰又唔係加好多出血好似弓腰/防腰仲抵玩?

黑龍過唔到一世都冇100%

ok了

冰3開了

獨巴打?

無咗個！好似盲咗咁唔該巴打
Btw低攻高防好難打成日timeout

比你踢左

入返

咩意思 賣隻500石指輪都要拍賣？
卡唔卡佢好

好

通常幾lv裝開始先會拎去拍賣？

揸住23000想買隻屍爆戒係咪發夢

我打 邊個開

搵緊

打咩

全部都巴打,full左

唔打住

又要賺水錢又要賺稅錢
我覺得佢體力上限就算上到60都係要100yen 左右打10場左右其實仲係貴 一係佢就整多D活動派下水留無課

你地應該夠人再開2號小隊

冇位了？

yes... sor

巴打都比人杯今日兩次了，自閉算

巴打打咩

糞SE: Who fking care

陰公

下round留位比你,sor

冰3個個見我太低lv都唔受，自己打又太慢

我想問下咒關隻BOSS打法
我轉轉轉長期滿血不過限時轉唔死
換火攻裝會唔會好啲

我一陣同你打啦

冇爆水幾日令到我想棄了
根本課完體力1體力2就唔應該再要買水爆水

帶草人

幾lv？

係咪用弓係無可能打得贏袋小路

65雖然我都知lv太低，但起碼都仲正正常常呀

草人唔係學左咒先有咩

日本仔好似咁既價錢都唔算太大負擔？

我刷埋依幾回次元同你打

冇人會知你係咪正常

Alive巴等我嚟 solo到 係慢啲

好等你

咁其實3個巴打帶一個打都唔係好難姐

屌老味
無知真係好幸福

以為你講過左之後 sor

記住竜之介呢條仆街 唔開auto掛機dnlm

咁點過咒關解咒職
巴打你仲收唔收條炎褲

擺明串 裝撚埋 人又唔抵lv 點會唔知

GAYBUI巴打唔打冰3

主線飛哂劇情嚟打，打完狼王先發現條女原來比人捉走左

仆街了 手快無set 即決 被人秒bid

我炒燶哂D野無石你放出街啦

我地4蛇一拖3

工作室咪好賺, 一直掛一直刷

睇profile就知，有冇咒，耐有冇接近75，吸血幾多%，睇兩眼大約都知正唔正常我開場都會睇

用石解鎖我覺得都正常 係價值要調整返

有冇巴打可以教下點轉死咒關BOSS
轉屬性斧

我刷到成60lv先知爆戒既存在
講真
我刷左成4 50支水係死靈 一件死靈裝都無
真係乖乖地刷門前博下其他職既勁裝
死靈留返鑽石關好運刷算
再唔係儲綠石買一隻

我隻無課ac
6千攻就轉得死用火龍斧

你無睇過VIP個宣傳
VIP有每日登入獎勵

VIP先有

個兩隻野RJ,換高攻少少既裝落去打，再唔係洗點點全普攻技都得

愛巴 我依家開 你入MAYA

無5星斧
試下用4星火斧先

冰3 自入

入

幾時出vip

愛巴？？？？？

原來係咁
咁BLOCK撚左佢算

實躺

試下依套裝打會唔會好d

出腳出斧守護神都未見過鍊

好似入咗巴打場

TWY?

鍊是都市傳說, 得守護神係真出

祝你今日震到出水

但你秒走

屌你自己都走埋去炒

試下防高好定攻高好先

有邊個唔想搵錢

入咗lisay場

又嫌我地廢

我無走喎 我一回體就入佢場

VIP個每日登入獎勵啲野垃圾到笑出黎

呢隻GAME.... 其實打親主線都係叫你唔好硬碰

想問地城雷杖ストームノヴァ平假名係咩，上網搵完都係search唔到

仆街又15分鐘 一野轟落去算

打直左6,7條腰 終於有+15全能力

想要

屌你街場d pk 7萬dps都夠膽死

轉build之後廢咗成倍

すとーむの

sor牙😞

卡冰-3 隻王....

梳 其實係我なの

吹啊 踢我囉

女人打機都叻過你地

有d 想投身玩雙手劍

狼王的巨劍

我真屍

搵到了，thanks

見人玩普攻雷劍幾爽咁

我玩轉轉轉無得唔硬碰

我遲下都轉斧雙火 玩火普攻流

震未呀喂

就嚟上到11萬攻

岩岩望一望 好似有人放冰牆卡住我地3個一齊轉轉轉隻 好佛好佛

nano

普攻流點玩

gbf乜親活動都無係咪想執

有冇配裝分享下

5萬4